元朗Fit24 gym

有冇Ching 係個到做？小聽過依間

黑店黎 咪join

24 7算啦唔好煩 周街都係
利申冇錢join gym

好彩冇join

就自己腳就得

比人sell都算 啲教練態度仲要好撚閪 操到一肚火 我啱啱完約即刻轉去24/7 起碼冇人會煩

冇啊 窮𠹌

咁街健？

門檻又太高，不過會講24/7因為真係行過少少又見一間，搵到工會玩佢一年睇睇，樓下已經有

公會gym room?

唔係嘅 都多連鎖 咁岩呢間方便我

會 試過有師兄唔買堂 個教練走去同其他人講話佢鳩操